而家係擠迫的mtr車廂入邊，因為我勁咳，所以我四周很多空間

Sorry